係咪有d黃店唔想申請誠哥基金

勸下佢地拎左之後捐出去都好啦

推！
唔好備藍店拎晒

有點解唔要?
多個錢旁身好D
自己冇需要咪攞黎幫人囉

見有d話收支平衡唔駛拎

拎咗捐返出去都好呀，
+X啲錢都係民膏民脂嚟

舊錢攞黎做特價補貼都好丫
唔洗同成哥慳wor

我哋係咪可以幫黃小店填表
鬥快搶晒十億
除左裝修要幫黃店幫到底

藍店先唔應該拎

舖頭唔趕用都可以攞黎出下B仔俾員工啦
呢期日日被懲罰做唔停

推

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑